我當你是浮誇吧 開多幾槍也不怕

我當你是浮誇吧 開多幾槍也不怕
似木頭 似柒頭的話 得到注意嗎
其實怕被罰款 至晏就時吞吧
班黑警 終於守法
世上還讚頌堂食嗎
口裏爆炸 怎麼有話題 讓我哈 做大娛樂家

高汁

像突然 地吞槍 任何地方也像開血舞台
吃最閃的彈 嘭十粒感慨 有人來拍照要記住拆袋

罰款唔太岩音，其他 ok

我都覺